\section{Messungen}
\textit{Bevor wir zu den Messungen kommen, möchten wir an dieser Stelle kurz darauf hinweisen, dass wir auf Grund von Komplikationen mit dem Messaufbau leider keine auswertbaren Daten für die Proben erhielten. Die von uns ausgewerteten Messwerte stammen von anderen Praktikumsgruppen.}\\
\\
Zu Beginn des Experiments wurde zuerst einmal der Vakuumbecher mit einem Stück Indiumdraht abgedichtet und am Probenstab befestigt. Darüber wurde dann, wie in Abb. 2 zu sehen ist, der Magnet geschoben. Anschließend wurde im Vakuumbecher ein Vakuum erzeugt, um sicherzustellen, dass wir während des Abkühlungs- und Aufwärmprozesses quasiadiabatische Zustandsänderungen annehmen dürfen, sowie ungewünschte Temperaturgradienten vermeiden können, wodurch die Temperaturdifferenzen zwischen Thermometer und Probe minimiert werden sollen.\\
Nun war es möglich, mithilfe eines Schalters, die zu messende Probe und das zu nutzende Thermometer auszuwählen. Unser Versuchsaufbau war so konstruiert, dass Silizium immer parallel zu Niob und Kupfer gemessen werden konnte, so dass nur zwischen Niob und Kupfer gewechselt werden musste. Bei allen drei Proben wurde nun der Abkühlungsvorgang von Raumtemperatur auf 4.2 K und der anschließende Aufwärmvorgang auf Raumtemperatur aufgezeichnet. Dabei musste aufgepasst werden, dass zwischen den beiden Thermometern bei ca. 60 K gewechselt werden musste, da ein RuO-Widerstandsthermometer mit Halbleitercharakteristik für Temperaturen bis 65 K und ein Pt100-Widerstandsthermometer aus Platin für Temperaturen über 65 K verwendet wurden. Durch diesen Thermometerwechsel ist in den Graphen häufig eine kleine Stufe zu sehen, die den Wechsel aufzeigt.\\
\\
Wir werden nun für jede Probe separat die Messungen noch einmal darstellen und die oben genannten Aufgaben direkt daran anschließend anführen.
\newpage
\input{kupfer}
\newpage
\input{silizium}
\newpage
\input{niob}
\newpage